只有麵神才能拯救香港

麻煩麵神快啲出黎燈走個23條佢

收到風 麵神比人捉走左

過到就要熄燈
冇得見麵神

推！

麵麵講句野 23條殺到大撚鍋啦 之類

Where’s he

ltns

麵神係唔係俾黑警捉咗

麵神唔再回tg啦

燒山出左手，無得救

見到香港咁樣，我知道佢唔會覺得快樂㗎啦

有人話麵神過左鄉討

燈23條不如燈支共

我宣佈麵神已經放棄財經台

不如話媽咪上咗去等緊開會

好耐無見

今次endgame 集齊連燈所有燈神有無轉機？